荃灣有冇討論

德華有未？

田北辰終於輸鳩咗！抵死！

唔玩政治

麗城踢走假獨立黃偉傑+林琳
林琳都算 黃偉傑輸成千票真係估唔到

只玩政治，唔做實事！

荃灣暫時建制全敗？

福來好似輸咗

有人 想光復連儂牆 多謝所有學生義士 希望佢地天上有眼會安息

我個區兩個民建聯都收哂皮好感動

個條廢物都贏到

祈德尊

麗城+1 太開心

廢老票倉

牛丸賓終於收皮！

荃郊+福來+石圍角

係
黃偉傑仲要荃灣區議會主席

好多腥港人

全部新增票比阿澤

千五票
林琳先輸得多

防暴單嘢 都仲有三千幾票
d人盲架

象石都畀白鴿贏到，真係好癲

麗城+2
睇返上屆，件垃圾傑都係3600票，佢只係保返自己既基本盤，反而對面由1400升到5000。

我諗梨木樹應該毫無懸念

咁佢都叫有做野既
反而林琳我真係唔知佢做過咩

贏撚咗

梨木樹西有未？

訓覺

好似未

如果公道講句黃偉傑係做得唔差 但佢衰在痴埋大波琳度

綠楊潘朗聰

咁耐都未有

做鬼咩
坐左係度甘多年
水渠單嘢都搞唔掂
仲要攞一億起西樓角

好緊張不過應該都十拿九穩

佢老婆係民建聯架 上屆都鳴謝譚耀宗啦
唔係覺得佢獨立呀嘛

想知石圍角有冇奇蹟

宜家有單車徑lo臭海真係好多年都搞唔掂

象山都贏埋

佢張宣傳單，屆屆都一撚樣，今屆係叫做少撚左單車徑

係咪有個新選區?

19個分區 嬴左16個

全靠條仆街引防暴入麗城喚醒極藍麗城

同7賓好fd

出晒？

個地盤日日塵土飛揚
d泥頭車行行人路無人帶車
再講前排米奇荃灣四圍走
尊貴嘅主席係邊度？

終於唔洗見到林婉嬪

荃郊..獨立

仲爭祈德尊

梨木樹真係民主派票艙

一次過喺海旁整咁多工程
我諗都係落敗原因之一

贏埋

祈德尊好似年年都咁慢

荃郊有結果未？

邊度有得睇？

呢個真係好癲

荃郊有味？

睇返立法會 差唔多2800人投保皇
所以投得佢嘅都係鐵票
係泛民走出嚟踢走左佢者

陳振中都贏到
成條村搵個40歲以下都難

其實都有嘅。我覺得象山計環境真係算荃灣淨土

係咪仲差祈德尊?

依個真係估唔到
平時後生仔都好少見

伍顯龍連任

好舒服其實

兩頭蛇終於衰

所以係安老好地方

呢條冚家鏟同佢阿哥一樣咁撚仆街

祈德尊搞乜

祈德尊都贏到既話 荃灣都會由藍都變黃呀

我好好奇天日親中黨報頭版係咩

淨撚到人都無
得間百佳

佢係吾玩政府

Agger

岑生

荃灣有三大林已完

荃威 婉濱
綠楊 發耿
荃灣西 琳

西樓角呢下真係多舊魚

綠楊林發耿輸800幾票
綠楊本身好撚藍

廖記好黃

老人院對出啲文宣哂到甩哂色都未有人清

希望祈德尊有奇蹟出現

荃灣南

石圍角好可惜差少少

其實梨木樹都係荃灣嘅淨土😂

我有見過佢寫揮春

大波林琳玩撚完
佢對波同鄭局長有得揮

送買餸車幫老人家量血壓嗰d

要蒙頭入閘先得喎

你唔通想見到寶礦力贏跟著日日鬧居民曱甴？

贏左，但輸左嗰個要求重點

祈德尊 陳劍琴 2797 古掦邦2730
古場邦要求重點選票

個條廢物

今次好多奇蹟

係咁F5 好緊張
希望有奇蹟

集氣

一定要贏 劍琴命都拼撚埋
利申：好朋友 但去唔到現場撐

點飽佢啦
用埋旅遊巴俾人地口號屈人都輸

林琳低估左柏傲灣同海之戀新既年輕業主
加上訓教果單野
佢算係民賤聯比較正常果類

林發耿終於都輸埋

屌 古揚邦好撚廢
完全冇做嘢咁滯 連派蛇齋餅糭佢都冇咩出過黎
我知有啲阿公阿婆情願唔投 唔想夾硬頭俾佢
建制派做到佢咁 都幾失敗

老實講荃灣戰績
可以同大埔/沙田比較
咁撚藍都可以搶咁多位

德華撚表示唔想要羅少傑

林琳邊忽正常仲有特朗普搞屎棍

應該啦
上屆都贏無天理

福來

成個荃灣光復啦
暫時淨係死福來

福來咁多廢佬好正常

廢老陣地
同石圍角有得比

荃灣藍到咁都贏

以前民主黨地頭

最痴線係西樓角仲要無啦啦整一級
而唔係同黨鐵條橋打平連埋
玩電話都驚仆死

仲有FACEBOOK覆人

福來真係養老邨
勁多廢老住， 環境又好
石圍角劏房邊有得同佢比

石圍角都光復啦

多支那人
兒登係唔係都話廢老，有乜撚嘢識

訓教啦唔答啦bye

本身以為藍絲首都輸硬

林琳出名懶架啦
唔選舉都唔浦頭嘅

文裕明好似贏左

以前個甫叔好得廢老歡心

幾年前過咗身之後就係條工賊

之前選可以朝朝派傳單
宜家影都冇

其實两樣都多

果日防暴入黎都仲訓緊

屌
明明葛兆源之前嘅都係民主派
趙叚甫冇好好地交棒就瓜左

可惜甫叔冇議助幫佢

象石 德華 麗城 真係估唔到

因為之前黃林報警拉物資站引起麗城公憤

有無海之戀既巴打

佢係淺黃獨立黎
有支持五大訴求同反警暴

易承聰

石圍角已輸

結論失兩制？

吾想見到呢件垃圾啊！！個臭串樣成日都覺得自己嬴硬

荃灣 17:2
全場完

得個樣

聽講佢係隱形建制
只係冇咁建制派
利申深井人 不過最少我地光復汀深區

荃灣應該做到mvp

欠石圍角同福來
兩大荃灣廢老邨

麗城真係ON9。

選舉前個幾禮拜叫防暴入嚟。

荃灣西以前係陳偉業。

呢區係淺黃獨立做到野vs 深黃獨立錯漏百出 vs 深藍親共廢老

福來不嬲廢老蝗重地

麗城好多藍屍㗎
我老母咪其一

汀深呢？

3號會鬧街坊屌街坊曱甴
最後d票少到
明明上年都有一半人投保皇

光復成功

唔該巴打

好自為之
獨裁最里暗一日

石圍角點解會輸架..........

荃灣暫時都係全黃

全黃係大埔

好多廢老同腥港人

福來輸咗啦

confirm 收左皮?

個車軩肥撚到

唉

我睇既時候差成170票
但未計問題

林琳不嬲痴線㗎喎

我屋企兩老都係。。。。
成功阻止佢哋投票

好撚開心麗城全贏
林琳條八婆
黃個老婆都係民建聯人

麗城人

黑警入城單野佢仆左街㕸
連助選團都搵埋啲阿婆黎搞
相反易謝個邊全部後生靚女

2019年荃灣區區議會選舉當選候選人

K01德華：劉肇軒(荃民議政)(民主派)✅
K02楊屋道：林錫添(荃灣社區網絡)(民主派)✅
K03荃灣南：陸靈中(公民黨)(民主派)✅
K04海濱：岑敖輝(朱凱迪團隊)(民主派）✅
K05荃灣西：易承聰(民主黨)(民主派)✅
K06祈德尊：陳劍琴(獨立)(民主派)✅
K07荃灣中心：李洪波(民主黨)(民主派)✅
K08愉景：劉卓裕(荃民議政)(民主派)✅
K09福來：葛兆源(工聯會)(建制派)❌
K10綠楊：潘朗聰(新同盟)(民主派)✅
K11馬灣：譚凱邦(新同盟)(民主派)✅
K12荃灣郊區：伍顯龍(獨立)(中間派)❔
K13汀深：劉志雄(獨立)(民主派)✅
K14麗濤：謝旻澤(獨立)(民主派)✅
K15荃威：趙恩來(工黨)(民主派)✅
K16象石：賴文輝(民主黨)(民主派)✅
K17石圍角：文裕明(公屋聯會)(建制派)❌
K18梨木樹西：黃家華(公民黨)(民主派)✅
K19梨木樹東：陳琬琛(公民黨)(民主派)✅

總議席：19
民主派✅：16
建制派❌：2
中間派❔：1

人地新界青年聯會副主席+新界社團聯會成員喎
佢老婆梁嘉銘即係葵聯邨搶人BB果個

條友由2014年已經係梁震英fans
雨革果陣日日係麗城門口擺街站叫人簽名支持政府 絕對係藍到仆街

大埔全黃呀屌
荃灣要再努力

今日投石圍角投 得我一個後生仔
估唔到都唔係輸好多

好興奮

做唔到全黃

行出街一係老人一係中年
再唔係就c9帶細路
搞唔掂
而且無tg醒覺大法

光復到出乎意料啦
話哂荃灣紅撚到喊

麗城

冇錯呀
我之前估最多都係贏10席

祈德尊贏到都算好彩啦

福來都輸？食咁多tg都未醒？

福來唔係藍 係紅

其實好難贏
真係贏到一區得一區

比想像中好得多結果

波大無腦

平時係麗城行開行埋聽咁多藍嘅講野
而家全贏真係爽

民主黨個盤送咗俾人
呢樣野先係最嬲

海賓 麗城 荃威 綠楊 呢o的有大量藍屍鐵票既地方都贏到
羅少傑同林婉濱諗好轉行做咩未

係醒既就唔會條邨舊到仆街啦

1號真係好慘
荃郊又俾個中立撚連任
睇唔過街坊自稱黃都繼續縱容位建築師

利申 深井人

羅少傑除咗識寫揮春仲有咩識

班偽中產不嬲口非心是
咩都錢行先
真係投民賤聯仆街到似

麗城竟然贏真係好surprised
利申:成日喺麗城聽到藍屍言論

麗城都多後生仔女
尋日係小學又唔洗點排

其實黃絲唔會係街到講咁on9

叫防暴入嚟真係助攻

無嘅 病呢啲預計唔到

佢d地區工作真係做得好
又淺黃
加上1號選前一日出錯

都岩 但投票嗰陣反而Y字頭冇乜人排

傳說中嘅靜靜地贏

麗城自從大舊走左之後就一直俾林琳條仆街染藍
宜家佢同黃偉傑正式可以訓啦bye.新界社聯都正式收皮

祈德尊 重新點票後 陳劍琴 2797 票勝出

楊屋道同祈德尊呢兩個民賤聯把持左20年嘅地方

聽到樓下有人狂係到鳩嗌「時代革命」口號
嗰下就知道終於贏咗
DAB 898

祈德尊都贏到wtf
俾條老野做咗咁多年都夠啦

臭海其實改善到架咩
好似連原因都冇人知

比個老野霸左咁多年
陳振中又係 屌

佢咁大間公司係到

文生有咩建樹 有冇人知
平時都見唔到佢

確實佢地區工作真係做得好好 老人家又好中意佢
民主黨派呢個落嚟 連個區嘅SWOT都唔了解選閪咩

平時文裕明擺站 一係百住一係石小都係靚位
廢老多冇計

廖浩雲唔蒲頭
今日都已經有郭家其幫佢拉票

條友早唔見佢
夜唔見佢
仲要空降
好似以為點都輸就是撚但出黎選咁

投左佢都係含撚投
想屌佢好撚耐

輸200票左右咋

佢呢一個月勸力少少
已經贏咗

Good job
今日仲聽到有條死廢老同古揚邦講贏硬
抵撚死

唔想以貌取人
一見到民主黨果個叔叔就知瀨野

人影都唔見人地鬼投你

福來以前唔係大舊發跡地黎咩

要求重建福來村

好撚開心 條垃圾傑終於輸

佢老婆 同大舅贏定輸 冚家輸曬既話聽日上佢屋企門口開香檳

垃圾傑做過d乜野當選咁多年我都淨係見過佢1次
平時最叻就係加巴士班次

阿moon呢

其實實力懸殊得好緊要 劍琴團隊真係搏晒命

恭喜 努力無白費

office擺係果到咋❨立法會❩

石圍角都係啦
賴文輝轉上去象石就贏左

福來輸幾多票

江湖傳聞，唔知點FC

海濱臭海係因為大帽山嗰邊嘅生坑水冇處理過就直接落海。而中間有好多村屋非法排污，沖好多屎水落山坑，變相直接排放屎水落海，所以先咁臭

好似話係 污水駁左雨水 應該沒得搞
除非拆哂駁錯個的（好似係）

我想知佢錯乜？
Btw一直無見過佢出現係深井咁

華麗區表示
03年開始做區議既黃耀聰
都要輸

荃灣區係咪陳琬琛會做區議會主席

K15真係估佢唔到咁撚多老人院都贏

寄網上版單張時冇bcc選民email

荃威居民想今晚去佢辦事處公喜下佢

林婉濱食撚屎啦，日日揾福建幫玩抺黑

之前夾埋DAB 想搞大維修cap 水

利申: 阿爸阿媽住荃威，佢地d frd 個個話要投林婉濱，我成功令兩老唔去投票

出咩招令兩老唔投

要佢地同個孫去玩

講地區工作就更加唔洗投佢
搞到個街市成碌柒咁
大維修更加唔洗講
法團啲錢虧空哂仲要居民夾錢請清潔
冇撚野呀

其實班綠色狗留咗十五分鐘都冇
又冇tg放題
所以三千幾票都唔意外

利申投咗呀澤

係喎
岩岩睇翻先見到
不過我都照投俾佢，雖然輸左

係重建都先鏟走個＿坡坊先喇

啱先見到落選福來區選舉嘅黃湛聯，好落莫咁係茶記食飯，有啲可憐

好心派後生落來

麗城撚終於唔洗再見到兩件垃圾

垃圾傑2期個辦事處咁多年都唔見有人同開門，黎緊以後佢都唔再需要擔心了

根本脫離哂群眾d 保皇狗，以為有老人家贏硬

陳劍琴
尋日見到古揚邦專車接送廢老
送去大灣區啦

點解無人講楊屋道
一直都比民建聯當選
之前係個垃圾陳恒鑌
終於光復

廖記又唔會有份投
不過綠楊狗舍都贏到好勁
最開心都係麗城踢走2件肥嘢

無錯 (利申，果邊長大)
果邊老人係超超超超超多，揾日平日去果邊公園望下就知
而工聯會條友因為斯斯文文書生樣形像好，D廢老好鍾意
平日派下米派下餅D 廢老就覺得佢好關心尊敬老人家
所以都估到佢會繼續贏

其實果邊本身係白鴿趙葭甫做左3届，但後尾佢生Cancer 走左要補選，
垃圾白鴿無培育接班人，揾左個肥師拉校長急急腳出來選，俾工聯會搶左一席後一直搶唔返了

無啦啦殺個假黃肥婆出黎 係人都灰